終於搵到時代大媽既年輕fans

時代個私家地都有人沖出嚟柒

叫條柒頭皮有錢就買起時代廣場，再開放比大媽落黎唱囉
無錢就死返去幫人含撚啦，白痴仔

見到幅圖都覺得好撚嘈

唱得柒咪唔比唱囉

佢個仔

支那基因發作咩
又自古以來下話
習慣成應該既
人地講法律呀麻年輕人